路透社：國會暴動後57%美國人希望trump「立即下台」，近70%不認同攻擊國會

由路透社和易普索（Ipsos）市場調查公司於1月8日和9日所進行的民調顯示，在川普總統鼓勵其支持者遊行到美國國會大廈進行抗議導致爆發美國國會大廈流血騷亂事件後，有57%的美國人希望共和黨籍的川普總統現在立即下台。

希望川普總統立即離職的人當中以民主黨人居多，共和黨人則顯然希望川普做完他的任期。川普的任期在1月20日結束。

Minecraft開發員出tweets諷刺中國

唔係Rasmussen呢D權威民調啫係假民調

又fake民調

我發現 結果係不利侵果啲民調都係假的

美國人反連登狗社會敗類

民調話China Joe會贏十幾廿個%呀

同下呢個PO打J個D人講

國會事件後川普民望不跌反升 , 51%美國人支持川普

我發現 結果係有利侵果啲民調都係假的

有三成人支持攻擊國會

90M 人支持勇武

我覺得今次侵畀deep state玩咗，佢唔會傻到叫班redneck衝入去，最終騎虎難下，背後一定有其他人煽風點火開方便門

好明顯係背後有人玩苦肉計，反將侵一軍

民調就係假既，我只相信走出嚟撐侵or反侵既人

侵推D支持者去死

仲信民調D人智力過唔過70?

與暴徒割席吧

睇完tvb 以為100%

我發現2次選總統啲民調都好準
特別係cnn, nyt

美國民調本身就係笑話
怪就怪佢地講太多假話

係贏到仆街

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問苦海(狗隻#31475)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有冇造假我就唔知Sampling 一定有啲問題囉
上兩屆大選咁誤差咁大
民調似乎係有偏向dem 嘅bias

其實民調已經過時，依個世代越來越兩極化，大家都唔服大家

你up乜鳩啊傻閪
睇開大紀元睇到個人癲左？
trump落左台激到你中風？

老鳳喺個post已經宣佈咗你嘅罪名
自己入去睇啦